似乎放低左？

似乎 睇佢ig 佢好鐘意小朋友 享受家庭樂既人 日日同兩個契仔玩

小白 關你咩事別在意

收檔啦mk感情閪

已忘了愛

1999

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

我有成日發夢 散下心